（自爆）我條女係女神

我雖然個樣平平無奇 又唔係有錢
自問毒毒地 冇乜溝女心得
但緣份地俾我識左而家既女朋友
佢重要係女神 平時好多人溝個啲
拍左就黎2年拖 感情都穩定
真係超級無敵鍾意你！女神bb！

大家都要信緣份呀！緣份一黎就自由就會遇到你既真愛！

但係都唔好成碌木咁 緣份雖然天注定 但機會係自己爭取同把握架！

各位連登仔 我唔講咁多喇 講咁多你地都唔會明有女神做gf既感覺係幾正既喇 你地自己今晚sip高枕頭諗清諗楚啦

88

九唔撚撘八

哦
扑嘢記住拍片
分手請流出

各位連登仔唔好唔抵得
俾啲心機！要信自己！你地都得架
教精你地班連登仔毒x
唔好成日咁毒 多啲去social下 識多左人 圈子大左都會大啲機會遇到啱既女仔架！

威啦威啦 收番埋隻手先啦

點識

工作場合識

Hi 連登仔們

以為你諗住自嘲

原來只係發夢

Hi

會唔會介意你個女神女朋友比好多男人享用過

我係佢第一個

究竟要幾失敗
先會拎自己條女黎刷優越感

咁你怕唔怕女神唔甘心一生只有一個毒撚而變心

無圖你話你酸鳩長過長頸鹿都得嫁啦